stuck di ngebug bagian boostnya(pas tap), tapi logika ngeledakin
burung dah dapet, jadi pas di tap, instantiate object ga keliatan
di posisi burung saat di tap misal 20 buletan yang massanya diubah
lumayan besar ke segala arah, objek itu ilang dalam waktu misal
2 detik, jadi kalau ngehit sesuatu, kesannya kayak ledakan dari
burung itu, kyk gitu kak